暗影戰略:將軍之刃實況-最後四關難度倍增

10月30日: Day 469
09:00AM-11:00AM
遊戲:暗影戰略:將軍之刃 (Day 6)

昨日太攰唔舒服唔打機，今日打埋最後四關去趕住明日爆機玩新game！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: